有機會免費工作，大學生應否感恩？

青少年工作應否支薪？

感恩🙏

賣保險應否收錢？

人地話哂都係專業人士

愛你

俾機會你班廢青學嘢！仲想逗人工？